［面對現實］612 光環已耗盡，再圍邊圍邊都冇意思，我地係時候玩大啲

抱歉勇武派，令你失望
玩大啲意思絕對唔係想衝
而係行返前人用過方法（64），絕食

經過雨革、一二百萬人上街
我地睇得好清楚，政府怕既唔係佔領、唔係遊行、你衝佢，打佢，佢仲開心，因為普通市民永遠唔會衝得贏，而警狗又可以出師有名

大家應該會讚同今次轉捩點係612，狗過份使用武力造成巨大輿論後果
講到尾係三隻字，同情心，以學生身份爭取到中間派、同父母級既同情心，今輿論以幾何級數威力上升

除左萬人絕食，我諗唔到辦法打破而家既僵局

一鼓作氣，再而衰，三而竭
我地圍一次唔得，我覺得再圍第二第三次作用不大
政府唔怕我地勇武唔怕圍，但係會怕學生傷害自己
以死作諫
616有二百萬人，其中一個原因係烈士既出現
但我地冇可能以死作諫，惟有退而求其次
以傷害自己，爭取最多人既同情、製造G20 前最大既輿論

硬既唔得，我地就試下軟，以退為進
輿論冇位再入我地，因為我地再冇妨礙其他人
但政府唔出黎對話就會變左係政府草管人命

我認為應該趁民意消耗盡前放手一博
否則今次運動既下場將會同雨革一樣，被政府拖死
因為無論體力、民意、士氣只會隨時間與日俱減
而家用舊方向去做係死路一條

可能有人覺得好on9 , 但我已經諗唔到第二個辦法
有方法，請提出一齊討論

絕食抗議
務求勾起香港對64 恐懼，對共產黨既恐懼
G20 前極大化國際社會輿論
當年共產黨要武力鎮壓
今日林鄭絕對唔會搞得掂

巴打你會唔會諗多左

之前611晚開始絕食果幾個有冇人理過

有義士連命都唔要
你想絕食有咩迴響

絕食比人秋後算帳既機會仲大過你衝

各有各做囉，小弟我做唔到，但如果有人實行，我每日都會去

夢夢到
有班學生絕食
D老豆老母睇新聞好心痛
仲餓到暈要叫白車超慘
成個傳媒比你地感動到
1/7
遊行又多人
壓力又去番政府度
絕食可以接力，偷食冇人知

連命都唔要都冇用 絕食?

香港人唔受做戲既假絕食
你絕食去唔到生死邊緣就算啦

呢招對極權政府基本係冇用，佢地憎到你班後生仆街，最好餓撚死哂佢添
再者，接力絕食就唔搞好過，連登平時都恥笑唔少啦...

On 9 先絕食
就算萬人自殺777都唔會理

絕食一來辛苦自己，但正苦唔會理你
二來如果班犬打你你都無力走
所以我唔認同絕食

絕食點解會比人秋後算帳

6月9 6月12 無出黎 會無啦啦有決心絕食？
絕食大新閒容易知身份 之後最小一條暴動

2019仲絕食

如果我係藍屍，我會希望你地絕食至死，見到你地皮包骨，又暈又作嘔，而我嘆緊冷氣食緊下午茶

認同
要玩軟性傷害 拎返公眾同情心
但除左絕食有冇其他方法

諗下當時私煙絕食
真心無人想理佢
呢類活動要多人 仲要幼弱做 社會先有效果

和理非上場！

真係笑死

絕食係有效既
當你威脅既係你媽媽

呢個post要推但轉轉方法
愈多人參與 就愈易做 都可以有關注
例如：過千學生守夜包圍政總跪地請原

X Japan

絕食一定唔係好建議
絕食無人會理你，加上清場走唔郁比人捉到機會大

絕食冇用！搞到冇體力同佢玩，仲衰！
我反而覺得要去番重點︰撤回修例
靜坐野餐，圍剿部門開唔到工，呢D Soft Skill就已經好有用
佢地開唔到工，就已經停哂佢地既運作
多人集會，又可以令政府諗多左野，又要搞人手又要安排集會又剩
等佢地忙餐死都好呀XD

咁係因為果幾條友唔係真絕食，真絕食係死都唔肯食直到失去意識為止。

絕食果種係比自殺更多回響，因為真絕食係長時間既，係KEEP 著咁報導落去，自殺除左死得極恐怖，否則都係車走就好快無人理。

// 例如：過千學生守夜包圍政總跪地請原(願)//

我覺得呢個好！全球鍾意呢類行動！
peaceful得黎可以上到國際關注
如果成幾十萬個學生一齊跪場面好震撼
分分鐘上埋健力士XDD

唔駛好多人真係有人敢真絕食，50個已經好誇張。

絕食唔得，不如攪大胃王比賽？

如果係有用既64已經成功咗

64搞到全國動員，已經好誇張，失敗係武力差距，同軍人太冷血，現代要革命成功好多時係有軍隊叛變。

絕食可以做

但持續唔到

形式上嘅嘢做咩都得

但如果持續有好多人做某種事先比較有用

而家嘅情形大家都等緊風向

好多人都唔出住留力

主要是件事未殺到埋身

雖然已經知佢會捲土重來

但對一部分人黎講可以鬆口氣先

唯有等睇區議會選舉同之後嘅嘢

但選舉主任有權Dq 任何人

呢件事極之荒謬絕倫

其實而家嘅政府對港人究竟仲有咩用？

大家都將港府係服務中央呢件事合理化

成件事好似理所當然咁

呢個先係根本問題

始終而家一個半個人要帶頭做咩都無可能

唯有等，等時機成熟，多人覺醒先有得玩

否則係送死

等經濟、社會形成強烈不滿先有機會

最重要絕食到call白車果下
阿媽最怕係乜?係個仔食唔飽
比人睇到係堅持和平
好過去塗雅掉雞蛋真係會反感
接收工又係，你識登記做選民，廢老都識架

絕食其實係最無乜用晚方法，因為絕食一定有限期，除非你絕食至食（歷史好似未見過）
政權一路大魚大肉地等你放棄絕食，途中仲要俾人質疑你有食過野

但來本住呢個運動既精神
不阻止，不分化

兄弟，各自努力！加油

有個入埋院都未夠
係咪要絕食到死先夠

絕食仲衰過靜坐
咬唔到入肉，入少少肉就得

我諗你自焚個政府未必會理你，更何況係d 舊時代技倆
你呢d 係公民意識開放嘅國家就有用，香港人已經麻木到連學生自殺都唔會覺得要改革教育，所以你想你個招有用的話，前提係你要改變到香港人嘅農性同奴性

佢地人少，又唔係學生
接更接得好，無人知你偷食

無錯政府係乜都唔理，就係等傳媒做勢，圍狗果次已經比左好多機會佢地入，越做得多越易比人入

我想講你絕食無用 你有人絕食死左 就有用 但就違反左 不受傷 原則.而家係2019少做D kai野 保障好自己 一個都不能少

趁GPhone重上戰場，當然要重演成名絕技

傳媒係咩傳媒先，紅個d 唔洗諗，外媒？講下就算
做比邊個睇先，G20？侵侵都講左佢要裝咩彈，你絕食冇用，除非你比警犬屈打成招，死喺獄中。做比香港人睇，都係個句，香港人麻木左

大條撚咩,出黎個兩隻手空空,咩道具都冇,
記者冇野好拍好映,點寫稿去谷

絕食係要絕食到叫白車果啲
主要目的係製造輿論
唔係要政府理你
一二百萬政府都唔理
其實係絕食》白車〉引起同情》輿論〉迫政府回應
拖落去，民意、士氣只會愈黎愈淡

係要另外搵方法大爆發
衝又失民心
圍又唔理你
我已經諗唔到其他方法

自殘行為冇意思
要動員既時候仲會少班人
學下進步，苦行絕食都係廢

絕食只有你老母會擔心